## Belirtilen parametrelere göre şifre üreten C# uygulaması



**Not:Uygulama 2013 yılında geliştirildi.Uygulamayı geliştirirken parola ile şifre farkına dikkat etmediğimden dolayı uygulama başlığını şifre olarak yazmışım.Fakat doğrusu olan parola'dır.**



**Parola ile Şifre arasındaki fark**
- *Parola*: Okunduğunda anlam ifade eden, kişinin kendinin de bildiği, kendinin seçip kullandığı kelimelerdir.
- *Şifre* : Normal olarak okunduğunda bir anlam ifade etmeyen, çeşitli algoritmalar ile oluşturulan metinlerdir.

 

### Uygulama Görüntüsü
![1](https://user-images.githubusercontent.com/25087769/51808206-f363e500-22a1-11e9-9d85-aeaf2f64c67b.PNG)

<br><br>

![2](https://user-images.githubusercontent.com/25087769/51808207-f52da880-22a1-11e9-8573-94e15f7a8723.PNG)

<br><br>

![3](https://user-images.githubusercontent.com/25087769/51808208-f7900280-22a1-11e9-8bde-2a23055d0398.PNG)

<br><br>

![4](https://user-images.githubusercontent.com/25087769/51808209-f959c600-22a1-11e9-89f9-add741d562fe.PNG)
